政府開始谷安心上路

本來愈來愈多人畀1星，突然咁多人畀5*

未裝唔係叫大家裝，但被一迫要裝既話就唔好唔記得畀分。。。。

試用完覺得好咪俾五星

你老母都幾好用

拎哂你成部機既權限都叫好?
記得幫埋你老母裝呀

你鍾意同人share

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問過去来(狗隻#323740)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

人地外國已經講疫苗護照

港共就不停吹谷監控碼

係囉要裝左先有得評分？

APPLE ][ vs 富岳

反正你都唔介意，不如post晒你啲個照出黎睇

支那人刷分